［訴苦］有無人男朋友成日講變態鹽濕野

我男朋友無論係私人地方定公眾場合都好鍾意同我講變態野
側邊無咩人都算
有時行緊街身邊勁多人佢都要講 仲要都幾大聲
今日終於因為咁嘈左場大交

話說放左工一齊食飯
佢： 我：

佢見到我食緊腸仔就話：我好想放條賓周入你個口
搭枱個女仔已經投以一個鄙視既目光

我：大庭廣眾你唔好講呢d野啦

佢仲要唔知錯笑住咁講:咁我真係好想放條賓周入你個口嘛

我終於爆發:想就要即刻講出黎？你識唔識控制自己呀？我夠想啦，我會唔會咁多人係隔離都要講呀？

之後飯都無食曬頭也不回走左
佢打左十幾次電話我都無聽

我知你睇緊個post架，你反省完先搵番我啦

有冇糖濕

gay

咁撚柒on9 你都唔飛佢，係真愛

咁我真係好想放條賓周入你個口嘛

所以有唔放到

乜嘢係鹽濕

無

鹽濕 飲緊水噴左出黎

5/10

好on9 一定係好厚面皮既人黎

佢見到我食緊腸仔就話：我好想放條賓周入你個口
你答：我都好想

重作啦

我夠想啦

死基佬

你夠想？ gay

又gay post

真既話都幾失禮 咁失控點帶佢出去見人

wtf gay

佢條賓周擺緊喺人哋個口度，唔得閒理你

我終於爆發:想就要即刻講出黎？你識唔識控制自己呀？我夠想啦，我會唔會咁多人係隔離都要講呀？

樓豬都想放條賓周落條仔個口到

你地一齊放條賓周入搭枱個女仔個口！

我是咪要帶佢睇心理醫生

你兩個一齊睇醫生啦

搞gay又唔使睇醫生既

其實佢叫尊重你
諗一諗
如果佢話佢講果句係
好想插完你後面 再放入你個口到
旁邊D人 可能會成個身彈開

樓主男朋友 我知你有Mon Post Ga
你咁樣做完果晚會更High
記得搵樓主試下

有個朋友又係成日大大聲講點食女
次次同佢食飯都好尷尬

下次佢食緊蛋撻，你就當眾大聲講好想俾塊閪佢奶囉！拍拖不嬲就唔係佢落你臉，就係佢落你臉啦

個女仔見到有對gay係到耍花槍望下咋嘛

你條仔真係onlun99
又低B又唔大體

我夠想

鹽濕都未聽過？咁多新會然

正常人去睇咩醫生

唔怪得隔離枱女仔鄙視你啦

死開啲啦死基佬 屌你老母

我入黎就係為左睇呢句

阿儀呢排點? 仲有冇新圖?

樓主有賓周架
哪兒來的閪呀

鹽濕 笑到不行

15年就用緊嘅term 遲下豬柳強都有人笑

果個係巴爾傳送唔到

好撚亂呀屌

紅字嗰班係咪以為得自己睇到

呢個世界大把呢種人
唔好話有女
婚都結埋都係咁
Btw
變做同佢同一類人呢單野就會fit晒

其實都幾痴線

睇到個user name笑左

感同身受

「我都想，不過我忍住唔講出口！」

反省完 但我都係想放條賓州入你個口

Gay

有創意

On9都有女

痴撚線
條友唔會唔好意思

條女搭枱咋喎

你個名

暗示緊搭枱女仔一齊玩PPP

Gay得幾撚高質

我知呀 但係大座廣眾應該控制下呀嘛

我終於爆發:想就要即刻講出黎？你識唔識控制自己呀？我夠想啦，我會唔會咁多人係隔離都要講呀？

This is[/red]

睇到句我夠想啦 笑到仆街

我都好中意講但會識分場合
你男朋友...幼稚囉係

狗公格

我係成日講，但你男朋友病程仲勁過我好似
係D靜既餐廳講呢D野盡量唔俾人聽到啦